D狗係救護車搶人!!!

人道危機!! 幫手推twitter!!!

大家幫手推呀!!

推上國際!!

推

比多d人睇到

Pish

Push

PUSH

push

國際文宣

幫手推呀!!!

推!!!!!

推香港眾志條tweet

屌你老母死黑警，cls

推，請大家幫手，變左大陸戈d搶傷者搶屍

放住火黎傾電話聽指令！

推 屌你老母死黑警

推
推
推

核彈

同大陸搶屍一樣

開唔到

1.全面撤回送中惡法
Full Withdrawal of the Extradition Bill

2. 撤回暴動定性
Retraction of the Characterization of the Protest as a Riot

3. 釋放義士
Release All Arrested Protesters

4. 解散警隊 緝拿魔警
Dissolve HKPD, Investigate Police Brutality

5. 以行政命令解散立會 落實雙普選
Dissolve Legislative Council by administrative order, and implement Dual Universal Suffrage

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

呢單咁少人理？明明癲撚左

正仆街

炒左車，咪推

你咁玩法,幾時先到放義士同普選?
搞班魔警仲重要過呢兩樣?

因為其實未證實度

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

點解？

睇fb post comment
等fc

一定要推

推！

睇片明明有張床係白車過左去警車

有冇權咁做?

痴撚線咩

Twitter!!!!!!!!!!!!

有消息話抄車,睇定D 先

屌 推爆佢

狗又想製造浮屍

炒撚左車啦

專用通信設備😎

推上國際

車已炒

炒車呀

擔架落個時係無人架

係有狗暈咋

推呀

做咩撚野

炒車呀屌！求Admin del post！唔好影響香港市民傳媒聲譽！

Updated
Sorry for the confusion. Was too shocked.
A police car AM8674 stopped an ambulance and transferred a popo (confirmed at 21:50) from the police vehicle to the ambulance A328.

Fc-Ed
See the second video
A328 送左院，現場 Red Cross FA AED shock 了一次！
我們到場 GCS 456 約五六十歲男

pull ar
[url]
[/url]

屌 禁錯制

香港獨立

炒左車
唔好推
救護車係上狗車載走一隻受傷嘅狗

我份人好簡單
燒中狗就手足
燒地下燒死物就卧底

狗都唔比送院？

又捉鬼？

炒車

你睇清楚先
救護車落擔架個陣上面係無人

依個先係核彈

推爆佢！！

推唔到
痴撚線真係

有咩權

搶傷者>>>>>>>>>>>>>搶犯

但就係因為佢有槍所以為所欲為

推喔 DKLM